我去左申請全民檢測

垃圾系統廢到 唔怪得知有30幾萬人申請

做數

支持樓主

戇鳩

IP都唔洗CHECK 大賓周先生啊嗎

希望燉可以作先鋒 第一間食肆 實行有碼有飯開將不必要既病毒拒諸門外

一係幫佢填夠14億

橫掂都做數不如一齊打爆佢
一千萬人

政府會用參考編號搵返樓主 ip

樓主好波

樓主有無VPN+TOR

用老豆搵仔啲資料啦

預俾人9告，希望你是海外巴打

個重點係連基本身份檢查功能都冇

Fb搵到

用身分證號碼 generator ?

外國巴快D幫手申請夠14億人, 咁祖國就成為免疫國

打左去68947774真係有樓豬把聲

著草未？

689777 wor gen what

唔知有幾多個傻仔學樓主去做數
真係白痴

家長指引：大家笑完就算千祈唔好有樣學樣

但我岩岩亂打，佢話我號碼錯誤
定係要（）內嘅數字/字母
配合番A123456嘅計算？

樓主又fake news博ban

計算方法

生成器

純學術用途，切勿作違法行為

洗定個八月十五

要用 VPN，否則參考編號紀錄 IP

Fake 乜9 news

推

非也 樓主係關心系統可靠性啫！

一定係我啦 弱智到

唔錯wo

你仆街喇,我報驚先

標題黨請你食負

你加油

條數不嬲任佢up
關樓主咩事

HKID 咁易Gen

大家千其唔好個個走去唔同地區預約番十個八個Timeslot

容乜易一千萬人檢測，想做死D臨時工咩

你班衰仔千析唔好開左VPN 先入去，唔係人哋點check 你IP 呀！

Be Water 真水份

樓主
GG

大生做咩自爆

佢一毛黎架牙邊
咪理佢

邊個話一定要用屋企電腦㗎

代政府多謝你

Apple store 好多電腦任用，試啱就可以買，唔買都得，啲職員好nice

錯po

有 cctv

That few....?
where are the rest of BlueC?

屌你老母

ON9一毛黎
Block撚左佢就得

樓主藍絲fced

虛假文書
邊撚到有文書呀

作到一千萬人都得

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

最尾收到幾多支樣本先好睇

政府：感謝刷數據

不誠實使用電腦

唔試點知咁on9

美國上次爆咗一堆狗官ID出嚟 希望唔好俾人攞嚟亂用

Check 到 ip 又點， 打錯字你吹得我漲?

今次計劃旨在為每位合資格的市民提供一次檢測，但如個別市民認為有確切需要（如檢測後接觸過高危群組），亦可在計劃期間再次預約進行檢測。
可以重複驗，1000萬人次不是夢！

錯手撳咗負皮

公式黎咋喎咁都喎

你以為自己好醒，實際上幫政府個做數+1

你覺得會公開咩？
而且限timeslot 所以個登記人數係有上限
上面個啲傻仔

我=你老4

Ho ball

你一係篤夠14億人

可能測試VPN究竟有冇用

政府驚被hacker搞唔咁將入境處sever連落個網做資料確認系統

都講明”有需要可重覆驗” 有幾多億人次佢都得
愈多佢愈開心 反正到時有冇人出現都無所謂
講出黎多”人次參加”已經達到目的
用下個腦啦成班傻仔 仲係到篤數

其實睇佢個宣傳片
話係鼻腔1-2cm
跟本就係nasa swab
個accuracy 真係不予評論
同倒錢落海無分別

傻閪 依到運登 你估香鄉班傻閪？

柒夠未呀 支那加

樓主做咩自爆
再現了大生

有無用VPN 先申請ga

有邊次真係打得爆 次次都on99咁做到幾百萬壯他人威風

留返同國安講啦

如果有200萬個假申請 全部由唔同人填
咁拉唔拉到

屌你 大 賓周先生
笑撚左

依樣就唔知
不過應該會多謝你班傻仔刷人次
因為講明每人有需要可重覆測試

關你撚閪事五毛狗

如果用vpn，公家wifi，其實點搵？

有冇開 vpn 先？

link?

屌你咪撚嚇樓主 人哋係fb搵咋

樓主小心被狗咬

IP都唔洗CHECK
Hi Mr. Fuck You

刷

刷都屌？十年前打機都有啦

Push

你仲戇鳩幫樓主推po

種 cookie 可以搵到
所以仲要用埋 private mode 或者另一個 browser

想為信用系統做準備 點知藍絲都冇人申

全港一齊登記登到1000萬，香港人口急劇增加

支持樓豬..

一堆一毛可以block

申請完唔撚蒲頭

打錯左sor囉

下一位
大賓周 大賓周
請到四號房見姑娘
戴～賓周

申夠100次支持政府

一個電話申請好多次，會唔會係咁彈sms

HKID digit check都冇？
有冇咁撚廢呀

有冇用VPN？

用英國電話卡 加vpn

唔好用英國電話卡

佢哋仲會好唔忿氣咁話返人五毛

呢招正
迫啲藍絲支持政府

利申先 唔好做犯法嘢呀下 以下為純技術討論
如果有班人搵bot做數
做到仲多過香港人口
正苦會點搞

睇消楚先啦 寫明需要可重覆測試
你幫佢做數做到一億人次都得
所以唔好咁白痴信樓主咁樣申請

唔撚識咪9up啦屌

真正香港人仲信狗？

所以話HK NO IT
咁樣整法
佢auto gen and input 700百幾萬人什至全球都被代表
到時就冇人會信依啲數字

個個講到要report樓主做乜鳩

有五毛9

你咁講一講
我即刻交多10個定驚

我即刻報多咗十幾個
有能力一齊交

笑死

邊個玩我身份證？邊個咁大整蠱？

Mk 到⋯⋯小學生就咪上連登啦
媽咪會擔心

樓豬好危險
快啲走

有冇用tor browser吖。唔係嘅話，一陣又要坐監了

有冇人check 可唔可以input duplicate ?

還是Unique ？

嘩，d靚既時段咪好快爆滿？

小心警察上門告不誠實使用電腦

講左用VPN好耐，今時今日重用真IP上網。

身分證generator

同google form有咩分別

真係有呢個身份証號碼

唔信就算
被人種完 cookie，然後熄 vpn，去返其他網站
人地 read 返你個 cookie, 即刻 link up 返你個 real ip
除左 cookie, 仲有 etag 都可以 track

仆街 如果有人用我個id no申請左
正苦會唔會當我no show

咁搵班5毛幫售咪隨使時過千萬

黑警好少氣㗎樓主

幫林鄭重覆登記

Fake 你老母

大賓周！

但邊個post出嚟㗎？

咁易咩 到時做唔夠一千萬人
幫佢谷到上一二百萬 盞益左政府

好波

括號係check digit 唔記得左點*7 /11 中學ict 有教

其實你只要計到（）內既checksum 佢就會當你係vaild

傻閪
年幾前已經block左你條柒頭

3千萬香港人檢測不是夢

到時有幾千萬人申請做檢測
林鄭仲公唔公佈個數字好..

希望有1000萬人參加

臭閪含撚啦

On9

今日Check完無事唔代表聽日無事

所以應該日日都申請去Check

每日七百萬人參加

上咗yahoo新聞

咩都冇check 唔驚有人用python script 整爆個db 咩

奸奸

千祈唔好寫個BOT去不停預約咁樣係犯法架

有線新聞 i-Cable News
1 小時 ·
【全民檢測有3宗「被登記」 創科局：若有惡意 警方會跟進】
全民檢測登記第二日，接獲3宗懷疑未經當事人同意的預約。
創新及科技局局長薛永恒說，如果有惡意會交警方跟進。

小心你個ＩＰ

有咩留返同法官講